數碼暴龍玩具討論區#23

1. 歡迎大家貼收藏分享
2. 唔好係到問你啲玩具值幾錢
3. 有問題可以開圖片模式追Post或者Google下先
4. Niger(Carousell: Riderjjj)麻煩死撚開

lm

終於有新post

hihi

就爆機，得翻我們的戰爭遊戲果關

Ver Complete 新點陣

好期待

覺得點陣型過張設定圖

因為有幻想空間

咁似野狼獸既

黑戰鬥暴龍有冇人知幾號出

之前怕武肺冇入場睇last evolution
今日睇完bd版即刻去訂左部ver complete

真係有啲似
其實呢兩隻人形好有04味道

笨大網寫今日
不過好似送貨問題延咗去12號(唔肯定)

我諗complete 應該有埋tri個隻貓做拍檔
但唔知人馬 獅子個啲有無得做拍檔

如果有我會訂多部

或者到時食多部現貨

會唔會係咁

設定圖係kenji畫，已經美化左唔少

會唔會好貴

就算無得做拍檔
有得call佢地幫手都收貨
仲似動畫佢地既定位

隻v龍真係唔錯

奧米賣得

留名

巴打好有愛

儲咗好奈啦

大愛01

不嬲頭個水都會炒 所以想要就訂無論益炒家

唔用硬膠用咩

你地覺得FRS會唔會用返呢個樣出紅蓮

好撚柒

應該唔會

我覺得用係身體關節位可以用pc軟膠件，

而家晚設計好易玩爛

我覺得可動比起戰暴已經好好多
戰暴整完之後真係罰企到2046 郁多少少都驚佢斷手
不過鋼加衰在四腳爬爬好難擺到啲型嘅pose

同埋個樣有少少角度限定

咁柒寧願佢唔出好過
不過睇埋黎緊出果隻帝皇龍甲就大約估到佢會魔改成點

戰暴條腰個位唔夠實淨企唔穩

寧願佢唔好出紅蓮
次次話出紅蓮之後都斷line
直接出真紅啦

想請問下有冇黑戰鬥暴龍獸嘅素件睇吓
想知道隻黑色同埋銀色係點
麻煩晒

搵到了

隻小丑皇20cm高
隻機械邪龍咪超大隻

SHF家下開訂果隻奧米加大家點睇

好似幾靚

上色叫做有進步，做下珍珠色

但個袍。。。

超進化魂隻紅蓮

隻金色

之前太遲訂，訂唔到黑戰暴
而家周圍撲緊

趁呢排有時間砌，遲下唔得閒搞

奇趣 $323

Thx

無視夾口

噴過?

yes

又幾快手

講起超進化魂就心酸
明明等緊佢出紅蓮, 點知01都未出完就斷line

依啲咩卡黎咁值錢既
之前抽過幾包好似有抽中過依啲人物

條友鳩出價

見佢post左十幾款有400 300 200 100

痴哂線，香港人已被逼瘋

想問黑暗戰暴會唔會有假

求解

同埋皆旺係咪有好多假嘢😭😭？

啱啱先出邊有咁快啊

thank you

花仙獸係咪冇出過？

以前公仔麵都有送卡，我搵下囉出黎賣先

丈唔係代表誠實咩，但成日吹水

好似日文解釋係責任心

今年出既Digimon TCG 卡GAME黎。宜家出左3款starter 同 兩彈booster, 已經公怖左會出英文版

提早做社畜

非炒家，但玩完再放貴$300
呢部全新都唔洗$2500啦
話自己非炒家就係非炒家

無私顯見私

其實見到99%新已經得啖笑。

放係到比人笑下都好
$5都唔知值唔值竟然標咁既價
覺得真係會無啦啦有人買咁
痴線...

figure rise standard 黑戰質素認真唔錯

尋日係街見到，有d想買

旺角見到最平279 本身隻銀色黑色都幾靚下 我諗素組效果都唔錯

反而想知黑戰暴個盾係咪填番平咗
記得之前出嘅官方圖係填平咗
但睇人post嘅板件圖仲見到勇氣紋

呢個有啲奇怪 佢入面有俾有紋嘅零件 又有磨平左嘅零件 但說明書上打左交叉 之但係佢個外型同磨平左個塊睇落一模一樣 好似可以替換 但我唔肯定

金色可以改一改佢 我都諗住改

同埋感覺無戰暴有種腳短嘅感覺 定係巴打擺pose擺得好

因為佢有紋個板件係照用返上隻戰暴個板 所以有紋既盾就多左留返係到 另外比左板冇紋盾係新件黎 其實砌盾個時你可以有紋冇紋2揀1咁砌 但佢今次就冇送D紋個位既貼紙

i see 原來係咁
應該係重用番舊模 (照用番戰暴個模但轉黑色)
再補番幾件磨平咗嘅新件笨大模成日都係咁
唔該巴打

腰腳鬆嘅問題嚴唔嚴重

我覺得腰腳ball joint都好鬆，左手又太緊

關節加aa膠work唔work

想問下last evolution有冇出中文字幕版既bd?

我都想知iTunes store有無得買

我都想要

公布咗？

請問各位童夢d嘢耐用度如何

睇到你d收藏 估到你係邊個

無後悔訂咗

無後悔訂左，但見佢實物個hip關節仍然係有兩個㝫始終有啲失望

睇完實物決定去訂

我三隻都冇問題

LM

戰暴黑戰暴一樣上身重下身輕
搞到成日想擺姿勢個陣就跌低

有冇人玩過
而家先知nds有隻咁既game

我玩過，無記錯既話打個時佢自己行黎行去出招

係
淨係可以練勁佢自由發輝

想玩返GBA互打然後儲珠嗰隻

想咪DL黎玩囉
模擬器同rom都唔難搵

果隻唔係wonderswan架咩

係咪阿波羅獸做封面果隻？
好玩呀

格鬥之王後期GBA都有
btw wonderswan都有emu

買咭送fig

各位入唔入？
屋企冇位啦

唔太接受到個造型

死忠fans
但無乜興趣 始終覺得呢兩隻野設定求鳩其

反而期待gem機械暴龍出貨

到依家都係唔太鍾意呢兩隻

等SHF

阿古獸個pose麻麻地

係不過SHF同FRS我覺得都有機會

好靜

等多個星期啲人會上水問邊到仲有機械暴龍

邊到仲有機械暴龍

套戲熱潮過咗

D暴龍機仲炒緊1月個部又有排等

有價無市
已經無人接貨

其實唔係。
呢半個月所有機都大跌價。
係講緊非15周年嘅舊版機跌到一千樓下，15周年機跌到二千左右。
然後有大批貨畀人接咗。
宜家淨低唔降果堆，基本已經冇人接，睇住佢地一降再降

未跌夠姐，再跌一樣會有人再接。
越近一月，電波會跌得越犀利。講緊未有ver complete之前，連1999版都賣緊1600-2000，15th上3000喎。

出咗complete version之後舊版得返紀念價值
少咁多嘢玩

又未必，我唔信個個都係買黎玩。
今次complete ver睇個樣冇太一色同大和色，其實都係價值嘅。
而且，部新機一月先有仲有排。
利申，15th已爆機練齊所有獸，新機訂咗三部。

美版機仲係炒到On9

部分啦，美版電波都降咗，我見到有三部美版太一機800蚊，之前部部都過千甚至二千三千

不過復刻嘅係日版，其實應該完全唔影響美版個價

美版電波太一進唔到究極體真係不了
電波都係日版復刻版最正

04機仲係越抄越高，見到6千幾，痴痴地

我都訂左3部

邊有人會買

再降多幾百先有興趣

唔知真定假，有人出價

應該真 認得啲名 有兩個專幫支那人買機

不過應該係044先咁痴線

見到3900未覺得有d癲，之後6千5，真係痴左

1999版得迪路有究極體，美版日版都一樣，都冇計。
不過美版電波好似幾有趣，進化要搖機，睇搖嘅次數決定進唔進到化。
似乎由電波開始，美版已經多嘢玩過日版

一黎炒嘅都係美版機，二黎就算係日版，04機都冇復刻過嘛。

一部玩，一部儲(始終COMPLETE VER)，一部傳教

15TH電波應該頂到盡千尾二千頭。再降可能性唔大。

咩係傳教

最後進化bd到底幾時出架

講做傳福音會唔會易理解啲？想拖朋友落水

九月二

即係出左?

九月二係日版，港版未有消息

今日九月二十一

驗腦未

新機12月先有，complete ver 1月等死人了

新果兩隻勇氣/友情之x絆如何
有無巴打訂左

有D貴放棄咗

新機唔係11月咩？

我12月貨

點樣睇到？

研究所訂嗰陣時佢講

開過2批，第一批11月，第二批12月

帝皇龍甲圖都冇張係咪收撚咗皮

旋拍有人5000蚊收兩張卡
係唔係咩限量版黎咁值錢

post出來睇下？

カードダス(CARDDASS)
E種數碼暴龍卡咁多年前，就算當時買漫畫送既都可能升到咁貴

依啲真係叫做追返童年

第二張我有

賣$2500啦

當年數碼暴龍個feel 同之後tv 動畫版既真係差好遠 好似兩套唔同作品咁，諗番起玩養成機個年代真係唔覺唔覺時間咁快

簡略情報

《數碼暴龍 LAST EVOLUTION 絆》 網絡版即將在2020年9月29日在美國及加拿大的Microsoft、Playstation Network及iTunes推出， Blu-ray 及DVD也會在2020年10月6日上同時發行，有英語配音和日語附英文字幕，售價 Blu-Ray約26.99美元，附有獨家平板印刷畫，DVD則約16.97美元， 由Shout! Factory發行。

幾時出港版

發達了

香港真係食屎，遲一遲都未有港版

呢一張係當年參加coco係動漫節搞既數碼暴龍機對決既獎品，記得當年排左好耐隊先入到場之後第一局就輸尻左，之後coco就送左呢張卡比我

原來咁難有
唔怪得高價收

打死都SH啦師兄

confirm ?

不過9成都係

無錯 好撚煩

見到新果款暴龍卡幾靚又想入坑儲
不過之前無留意過呢啲卡 想請教下

googe搵到呢個資訊網
個網寫HK但啲譯名怪怪地咁 又有殘體字
想問以家暴龍卡有無分日版/港版之類
同埋買卡嘅話以家咩地方有/洗唔洗訂? 奇趣係咪應該有?
以前細個買暴龍卡都係起屋村玩具鋪買 但已經執柒哂

之前8月訂嘅周邊到咗

唔玩都訂套返黎儲

訂左匙扣 好似好大個咁

睇睇下 家下想訂埋3張相

好正
我仲等緊

Butter-fly鎖匙扣好靚

除咗旋拍，邊度有得買返以前啲shf？？
好想要紅蓮騎士獸

2百幾一盒，但係你要知04當年個朵差到貼地

終於砌完隻黑暴 好多無縫位

而家仲有無得買？

日本見到有人開咗

日本陸續開箱

等佢派埋 就齊亞古進化線

呢個係官網 bandai d所謂香港版實質係拎台灣翻譯黎用
如果無抽卡果下心癮 去fb買人放果d成本效率高好多

依加得番呢啲咋

超正喎之前miss咗訂 唔知收唔收到現貨

受注完左了

太遲先發現到

今日都有出去望過下
見到有啲特別卡貼起窗口都係賣幾十蚊 (定其實唔係特別卡黎唔識分)
不過覺得買卡包抽卡好似開心啲

明白哂 唔該巴打

如果唔係其他卡game都有可能係promotion pack
暫時有幾款
一款係p-bandai買csa都有送既 白色包裝 $20-30
一款係買書或者參加活動送既 ~$50
呢兩款入面既卡都係固定
仲有款打比賽先有 4張抽1張 一包單買 30-40左右
呢d都係得單包無一盒盒

而家出既暫時2包booster 10幾蚊1包
1盒300左右
主要抽都係抽呢d

機械暴龍獸好正

攞去蘇富比拍賣啦
笑撚死，唔知以為賣緊國寶

無限戰記
笑唔笑撚死人啊講到咁 仲唔揾個鑽石櫃加夾萬鑲起佢
有時真係自己on9送出黎俾人笑

記得好似叫無限地帶

大陸仔扮香港人
變形當戰魂賣
日版當美版賣

500蚊賣對角俾佢

收到了好靚

屌佢之前一直唔開訂

咁就蝕左200訂左日版

唔好忘記重有Battle spirits
佢有出數碼暴龍系列嫁

MEGAHOUSE 肯岀埋獸人加魯魯就好

唔該哂巴打 原來有咁多款
不過呢幾日去咗搵新手包同兩款bt 好多地方都話賣哂
奇趣有貨但又貴好多

只係買左三盒starter同訂左PB個set
無玩，炒得太貴啦

咁多年仲係呢啲罐頭圖精品
比d design 畫過張係咪咁難

得罪講句
大𠴱張hea到仆街
地下個影都懶得畫

呢啲最呃錢

所以我咪話可能

而家d價跌晒 除左omega其他sr最貴都係4-50
砌副deck2-300都搞掂

同埋bt01 02都好似就快有reprint
上面巴打可以去天悅問下

邊度有現貨賣

reprint即係再販? sor唔係好識問得好白痴

上fb啲group啦
卡鋪一定mark得高
你儲或玩都上fb收比較方便

係
卡舖我都唔知
訂都係搵返相熟
可以上fb group搵下邊啲信得過
之前有間冇貨派比人淋紅油

散收建議fb
想自己開先去卡舖

唔該哂幾位巴打嘅意見
暫時諗住買卡包/盒過下手癮先
之後先再散收番缺嘅

啱啱整好左隻鋼鐵加魯魯

想知全新暴龍機02有無地方有得買

日版復刻定美版 美版難啲 全新嗰啲炒得太貴

日
炒成點

日版復刻都係FB Group、旋拍或者日拍
現時點有間叫箱子星貴到仆街
試吓係呢啲地方開Post徵
而家應該1500-2000可能徵到？

條友啲價錢擺明扑傻瓜

但五代真係扑得到傻瓜咩。

佢自己咪傻瓜囉

有平成咁咩。
旋拍已經冇咩貨，得返D天價貨，動不動就三四千

巴打攞到貨啦?

Gem大和&鋼鐵加魯魯復刻

戰暴不遠了

要買了

戰暴呢屌

要大跌價了之前miss咗忍住冇入 今次真係最後原價機會

等左咁耐終於都

孤仔開$1806，計落8.8算有啲貴

8.87將近九算

我反而想搵張大海報做背景

搬完屋搵返對黑獅獸
但唔見左凱撒獅子一件甲同條尾 合唔晒d parts

想問下大家
日版暴龍機要換電 攞返上個save個選項既日文係邊個？

孤仔開左訂啦？
之前原價係幾錢架

上面。

咩上面

好彩唔好呢款
但戰暴要含淚買

上面果個選項啊你斷電又好，換電又好，之後都係直接問你讀唔讀取。
揀上方選項，就直接讀取。揀下方，佢會再問你一次讀唔讀取。

買戰暴點解唔買埋鋼狗

鋼狗見有D人放平過1806
同埋等亞版可能平D

唔該巴打

隻機械手係咪一定要個透明膠托先企到?

有megahouse 小光同猛 大約市價幾錢

自己上旋拍 Facebook睇

唔好係到問你堆玩具值幾錢

睇頭Post係唔係咁艱難

請問下暴龍卡盒裝有咩特別
點解盒裝仲貴過就咁散買24包

你買散裝分分鐘可能係人地抽哂d好野既剩貨

咁撚賤

一盒開晒五張閃
剩低既一定無閃啦

5$包就有
但一定無閃

乜一盒得5張閃咁少

閃會重0.1至0.2g

pbhk出左

依2隻得啖笑

炒唔起

有無得自己訂 唔經agent 會唔會平啲

我可幫訂1800$

慳6$

希望唔係官圖無限美。
就咁睇靚過DART版

舊版塊布真係

想知2009年 digimon alpha卡 依家會唔會有人收
細個儲落 依家執屋想清咁啲嘢
有冇巴打知道
利申 乜都唔識上嚟請教下

我講緊dart版，唔係舊版shf。
dart版，披風係膠黎，舊版shf，送畀我都唔要。

D-art三分膠披風
點都好過2016版

話咁快暴龍機又黎啦

之前嗰三部都未派

想佢出mini暴龍機

其實真係咁多人鍾意育成機咩又唔見佢成日出冒險機

又係要買晒3部先養到加布獸友情之絆?
原意係鼓勵人(細路)同其他人對戰
但依家根本就冇細佬會玩
得返D老鬼會玩
點同其他人連機?
根本就係迫你買晒3部做毒撚自己玩

出多d電波好撚過啦

利申買哂6部

幾時出埋金色d ark同04嘅暴龍機

可能呢d成本太高，笨大唔撚做

D圖咁熟口熟面既

成日都係咁架啦。
見過FB有人出二手15THD3 機甲龍色，畀人秒咗。
一粒鐘後，同一張圖出現起旋拍，標1900，仲話係全新。
條傻仔放咗幾日，發現冇人買，今天改咗做1800。

望下 #30

我黎架，棄坑，轉坑hottoys

我賣咗好多Hot Toys追暴龍機

我都賣咗幾隻hottoys換gem

我自膠仲以為你話又畀炒家二手收黎再炒添

表示大部份係炒價收返嚟然後低價放返出去
有啲都仲要冇人要，繼續減價中

剛剛先再販鋼狗 俾我都等吓先啦
你睇吓有冇人同你換Hot Toys好過啦

呢個系列太大隻，好多人都唔敢要
我買到就黎比女朋友殺死

所以我特登買咗成個櫃嚟放好晒位
而家打算淨係留返隻電單車墮天要來得閒J下就算

喱啲大膠真係唔係個個都接得嚟

有邊隻shf嘅獸係值得買？
利申：奧米加已訂

無

想買返隻元祖1代暴龍機同超龍3.5 仲見到個價錢嚇死左 點解咁貴

早兩日旋拍見到有個賣超龍3.5代
但佢用3.5代個盒裝住部第二代既機
寫咩罕有賣3000好似
而家搵唔返唔知邊個中左伏

其實知唔知點解d舊機反而咁貴 癲價黎喎

絕左版咪貴D
有童年回憶+收藏價值
我都放棄左唔捨得追

掙扎啲咩

you have my respect 巴打

之前見到帝皇龍甲獸都有少少心旭
但個樣好似唔太得

有無人訂番再版果隻鋼狗

點解新果隻mega house 奧米加仲未出圖 好想知係咩樣

睇定D先..個價令我有D猶豫

太哈人玩

等shf算

mh有出咩？

應該講緊呢個

係

呢隻我都想知入呢隻奧米加名場面好過入舉高手果隻

如果一樣比例嘅話真係大撚到仆街

希望係好似機械暴龍咁大大到gk咁都唔知點放 仲要一定好貴

上次一猶豫後悔到pk，後追要食炒就唔追了

上一次賣係咩價

咁咪唔好買
家下再版比多次機會你都仲考慮
你1800買之後放返一定有賺
到你後追只有蝕
你自己諗

佢好地地整細隻d 肯定大把人買，整到咁叉大又唔係多detail 都唔知為乜

呢個系列一隻都無入，根本無咁多位擺

SIZE依個真係好重要既考慮.....
隻OMEGA, 根本唔洗諗, 高到咁, 改左隻手都好D
暴龍獸本身又係有興趣, 但出到咁大隻....

或者佢想營造番人仔同DIGIMON既比例, 又唔想隻人仔太細掛

新果隻omega 我估闊度可能有成1m
好似美國咁屋企有車房先擺到，我都可能迫住放棄

我入哂每一隻，開始頂唔順想退坑，不過唔捨得賣

仲要蝕比人 2手野原價應該無人要

都唔明bandai諗緊乜，日本都無咁多位放啦

Bandai

Carousell 有代訂亞版 $1600
唔信信唔信得過

出左shf先就冇人買gem， 所以出左gem先

訂宇宙船算 17xx 差個百幾蚊唔旋拍啦

GEM figure 放得耐會甩色？

太陽曬住乜都會變色

如果唔曬呢？ 我全部都唔敢開盒

唔曬無事 唔好用勁燈長照就得
我隻暴龍獸擺左好似有四年都未有事

有無人有入megahouse隻鋼鐵加魯魯 見佢再販有d心動 想知做工得唔得值唔值得入唔知戰暴會唔會都再販

一陣唔買隔一排再販戰暴就喊都無謂

未訂過 研究下先

加魯魯獸有興趣

咁咪唔好買
自己去訂日魂

各位ching 想請問一下，
我miss 左超龍z第一代(以為港魂會出。。。）
想問一下知唔知邊度仲可以訂，或者邊間就算食現個價錢都合理？

派貨嗰陣出街格下價囉
育成機應該都唔會炒得去邊

係咪講緊進到絆個2隻 部幾部？
好似皆旺Grandline toy仲有得訂

佢開990都ok
之前3部都960

有無人訂左shf奧米加獸
隻野質素如何？

有無人知megahouse係咪仲未有貨

我5月訂等到而家

都未派點知

請問12月出會發光嘅暴龍機同2021 1月出果部有咩分別？ 重有邊到可以訂？

睇相啲金屬色幾靚 我都想入
不過新嘅無咗舊版果2個人仔

而且睇番個斗篷設計，似係類似童夢果種用鐵線

Shf鋼加同d art紅蓮都正

我shf鋼狗配darts戰暴

好想入返dart 戰暴同dart紅蓮
當年出果陣仲讀緊中學冇錢買
本身自己都唔介意食少少炒價
但係依家出面炒到幾千蚊一隻真係覺得唔值

Shf帝皇龍同白帝呢？

基本上d art ,shf全部都正

其實數碼暴龍既D-art同SHF咪一樣
轉返個LINE名姐
個餡未又係一鳩樣

嗯，第一隻鋼加係 d art, 改色版係shf

想知新果部暴龍機係咪快ge 11月頭就拎得

應該係 但之前得youtube情報 之後就無曬聲氣咁

我12月先拎得，唔知可唔可以提早拎

終於有圖，正呀

pass
等白帝, 奧法

估唔到變到形
諗住笨大分兩隻咁出

係對翼細咗啲，大多兩三倍就完美

好在肯出 但對翼太細

呢張究天有無人知值幾多錢

無玩tgc想放咗去

幾十蚊

好 咁我放咗去了

自動變型

一買一定買兩隻

上色費神死
btw為左依個系列繼續,果斷買

紅蓮騎士 同 墮天地獄 有望啦

紅蓮有機會
墮天唔好諗

咪係有x抗個底比佢再設計

好想要墮天

出真紅唔該
出紅蓮驚佢拎返隻舊design嚟用

希望出金剛武神獸 最鍾意呢隻

又估佢唔到喎 竟然整埋變形 入一隻定兩隻好呢
不過驚佢隻金色大貨出到黎唔靚 之前黑戰暴隻金色麻麻

呢隻仲要出既模型少之又少 肯出就好

變埋型真係估佢唔到
私心想佢出隻天使獸

想問下巴打呢隻係咩系列？

同埋好耐之前好似有出過紅蓮frs既樣版
唔知有冇巴打有印象

似係攞shf repaint
紅蓮參考作品係for digimon reboot 條line
Digimon reboot出咗一隻奥米加就收咗皮

係佢咩
我印像中果陣係同未出既戰暴放埋一齊同埋未上色
定我記錯

下面果2隻又咩料
怪怪地變左機械人FEEL

紅蓮個設計同奧米加9成9似
關節、斗篷變翼、肩甲個設計
希望佢唔好用番呢個模

成個amplified系列
睇黎睇去都覺得omega係異類
其他都型 係得omega樣衰

因為奧米重用之前reboot果隻 冇再重新整過

想知有幾巨型

figure rise 模型通常邊度訂？

有兩張部係孤注訂既日版digivice想原價放 有興趣可以留個tg

奧米都好過帝龍既

想知幾錢

邊部?
complete ver 定新果部

新果部

想知幾大

complete ver我都有一部想放 有興趣都可以留tg 一樣係原價

fb揾孤注一扭，五月玩具，爆米應該都會開訂

帝龍我覺得ok
對翼大D會更好
但omega個種係“嘩乜搞成咁”

真係屎忽痕想爆d數碼暴龍卡儲下

gogogo
新呢款暴龍卡啲圖真係幾靚 唔玩card game齋儲都好

Bt02出面仲有無得買 好似好少見咁

前排入坑都周圍搵過下
以家出面好似好少貨 有都唔平 / 無原盒賣

Tg@Gc2488
有興趣

因為奧米拎舊模改件出
擺脫唔到舊系列果種柒咪

現時點果間劏水魚嘅格仔鋪出咗告示，話因為售價昂貴，以後唔主力做暴龍機睇嚟套戲熱潮過咗之後，人哋冇生意啦～

其實除咗腰嗰兩隻角之外真係睇唔出改咗咩

面相
心口分件
戰暴對角
白色件做哂光澤面

咁都有得改

孤仔 btw帝王龍甲之後仲出唔出
其實呢個line叫賣得好定差？

03如有得出紅蓮希望出埋墮天啦

千奇唔好出紅蓮
出襯都死line

唔通Alter-S會係正傳現身

好撚正
好中意電光暴龍獸

如果帝皇龍甲之後仲未斷Line
最大機會應該都係紅蓮
一來有舊模 二來01同02嘅人氣角色都出哂
金甲龍獸呼聲都幾高 但商業角度諗嘅話應該幾難出模

其實無舊模
希望佢唔好出到同呢隻試模一樣樣

有邊隻app會有koji wada既歌，好多都冇

有冇巴打知，card game邊度仲有BT01原盒買

機甲龍獸係咪一定唔會？
係咪完全冇人氣？

機甲龍獸真係好正
配色同造型都一等一
可惜太少周邊 得D-Real 超進化魂 同模型
得D-Real同日版超進化魂叫做靚少少

散收平好多啦

我唔起笨大做答唔到你係咪一定唔會
不過人氣就一定有
之前完全體投票個排名好似唔低
但如果FRS會出完全體嘅話機甲龍前面至少仲有機暴條隊有排排

重複咗張鋼鐵加魯魯，上面係咪有師兄想交換下，睇下岩唔岩

一定型過帝龍先

想要機暴同獸人多d

Btw呢set嘢伽樓達祖頓超比多仲細過花仙
唔跟比例都唔使咁離譜掛

隻帝皇amplified有無人知幾時有舖頭開訂？

有無人知今個月果set掌動日魂幾時派

咁我訂SHF奧米加獸啦

天女好似高過神天

係囉 戰暴，鋼加出過好多隻

最慘呢set低價line hea整
同之前darts/shf擺埋一比真係
情願佢用嚟整啲少出嘅獸

張圖花仙都冇埋

隻食玩超比多細到成隻甲蟲獸咁撚樣

戰暴好似話8cm?
超比多5cm...

花仙好似仲大隻過戰暴
就算齊team都唔係咁既比例丫...

超比多同祖頓細到

1月出帝皇龍甲獸 模型

神聖天使天女 光明獸 獸人加魯魯
排欠都真係有排

部新暴龍機係唔係唔會再有情報

[/member]

[/member]

邊到買

有埋中文logo，係咪即係香港就來會播啦

會唔會有美版機

你係咪中咗張sec一異畫/sec/sec異畫

掌動有冇人買左？

Pb 計埋運費390
伏到仆街

隻掌動戰暴有人已經斷左隻腳

派咗?

唔知 上網見到

呢set嘢唯一優點係齊team

仲未有掌動食評
諗住睇完食評先決定買唔買

巴打想入frs 戰暴同鋼鐵加魯魯, 邊度仲有貨???

奧海城2期中庭擺緊檔，$325

見過奇趣都好似仲有

唔該

周圍都有啦

係咪成set都係通販

係咪之後第二彈同第三彈都係通販？
見bandai訂多個特典支架貴成150蚊，

都係魂限喎

訂左頭兩SET硬食貴價
好彩未訂第3SET

三set訂哂
廢事遲啲要周圍揾咁煩

想問信和會唔會有FRS黑戰鬥暴龍獸

另外想問下
之前喺孤注一扭訂咗2020年暴龍機
但我唔見左張單 應該點做好

冇架啦，唔會派比你，訂都冇得退

唔怕，我都試過唔見
到收左WhatsApp個陣
你Facebook問佢唔見左單點做
佢會教你

想訂呢隻，點解冇免運費既，email 又話有既？

訂左先送張卷比你 比你訂下一隻用

之前訂左個啲唔會送番俾我？

睇佢個活動優惠期啦

thanks
彩佢都傻

我8月20, 7月26, 9月25 分別訂左set 1, set 2, OMG, 但係半張免費都收唔到

send email問佢？

大家都收到？我以為佢10月28號先派

爆左兩盒BT01有一張重複閃
兩張異畫都係option咭，真黑仔

天女斷咗

如果唔爛嘅
我覺得係又平又靚

平定貴唔講
點都唔算靚掛

一分錢一分貨，仲要係bandai嘢
呢個價算超班啦樣真係唔差呀

d野我覺得唔係特別靚吸引唔到我

我覺得好搵笨，爆多兩盒卡好過

呢個係卡盒同卡套
唔玩冇乜用

啱啱訂左shodo set1,2
張免運券係咪等一兩日先有

有無人收20週年卡

睇人玩到爛鳩晒喎幾錢都不了

所以咪話如果唔爛不過pkm條line都易爛
係得拉打掌動出得最好

呢個size同價位本來就應該係用嚟扭但係一扭就爛

新果隻g.e.m 天使獸..師兄們點睇...
有d心動..但又唔平
天女獸2隻都有..諗緊呢隻入唔入手...

成雙成對啦
4隻gem 天使擺埋一齊正到爆

估撚到有師兄咁講....
跟住到時又出神聖天使...死比你睇
明明講好左出埋獸人加魯魯就唔再買..
但而家......

受害者揮手

一隻gem都無入過揮手

剩係入咗隻奧米加，雖然機會好低但我都等緊真紅蓮再販

本來都想入奧米加
睇見個size果斷放棄咗

我反而覺得新果隻天使獸個樣同動作都好怪 所以skip咗 都係舊果對天使天女最正

十一月果部新暴龍機唔知係十一月中定十一月尾派貨難得有新嘢玩，有少少期待

爆咗一盒，今次異畫有邊幾張？

無錯 舊果對最完美 做到對望

10張sr同2張sec

吓 即係今次訂嗰隻冇得用㗎？

11月尾先派貨呀

買左掌動set 1, 想追埋set2,3 等派貨買現化有冇得諗？

第一彈中左伏，會唔會第二三彈勁少貨炒起先，你覺得會插水咪等現

訂左D 關節技 ，希望呢個性誕SEM BREAK 可以整好隻一隻封塵多年既戰暴X首辦

呢隻？
童夢果隻爛尾真係好可惜，details好多

是，好多年前連埋奧米X一齊買，到依家仲未搞，早排咁岩有廠出鋼加X 所以想的起心砌起佢 童夢太大隻同改左唔少野，呢隻就SHF SIZE 同跟原著，各有各好

咁你隻奧米加搞左未

洗完件假組左半身，可以玩幾年

今日收到第一彈掌動
屌你隻戰暴,頭係唔撚郁得既
天女對翼好膠好冇層次 個頭唔知點講嘴同鼻刻得好淺, 右腳對鞋又冇上返金色
伽樓達獸算係三隻入面最正常個隻
結論係三隻野要$360再加運費完係係overpriced我仲訂埋第二彈濕左個頭

更正 扭左下戰暴頭係郁到
不過三隻拍埋一齊個比例真係怪

距離美

冇訂 睇圖都覺得伏

on99加留達一盒得一隻

買呢個系列既人根本係助掌佢繼續出垃圾

助長*

有新卡抽啦

戰暴同伽樓達ok 我覺得隻戰暴幾靚添
細細隻擺檯頭幾好
不過隻天女真係好撚核突 完全冇分色
唉 依set唯一好處就係齊隊

有圖睇了

幾大呢

仲大份過之前隻OMG
但好撚靚

舊嗰隻600mm

正喎呢隻正過之前果隻OMG好多又易啲擺

360 preview

呢隻有性趣

Btw奧米加有戰損
但係嗰場應該無中過招

買！買！買！

340mm

24500 yen 正

要去訂

好似無想像中咁靚，但買買買！

買！！！！！！

有計時器應該係我們的戰爭遊戲
但隔離果啲似超惡魔獸的反擊

vs系列完啦好嗎 唔想要gem

係wor

開左個頭，有排出

戰暴vs 黑戰暴
天使vs 惡魔

紅蓮 墮天

8個細路v阿保加利獸

大門大vs吸血魔

其他唔理
我剩係想睇天女獸vs女惡魔獸
互摑扯頭髮

btw, gem 成日見人facebook賤賣
玩二手都幾抵

二手天女獸

想問下bandai hk取消訂單駛唔駛手續費？
個網搵極都搵唔到有講，又唔講幾時退錢

咁樣睇落其實算好細
係塊斗篷零零些些飛高好多

新暴龍機玩法介紹

原件個隻omega x有長短腳問題
要我自己加返長
我估你個隻應該會一樣

有隻改版嘅好似就無事

仲以為有新

又要課金

水果Pomumon 副櫛龍Parasaurmon 熱带Toropiamon 樹虫Entmon
廢品Junkmon 音速Machmon 叛逆Rebellimon
巨犀Baluchimon 擬態Mimicmon 蠍獅Manticoremon

有冇師兄割愛放2手gem美美 巴魯獸

有無人知呢套嘢係咪一定齊八隻？

點解入面好似要抽咁樣

咁咪大撚獲

乜唔係齊一set 咩
利申無買

係啊我係一套買，但見佢入面好似盒蛋咁要抽咁嘅？

即係裡面一定係八隻唔同 但唔知邊盒係邊隻咁？

應該係掛
你開曬咪知

通常係 除非佢多過d盒數 例如有9隻抽但一大盒得8盒抽

咁得了 隻隻都有就掂了

Thx

最癲係掌動系列，一箱3戰暴，2天女，1加留達

即係一箱六隻咁搞笑 仲要唔平均

終於可以上水

養成機？

唔係delay下話

後悔買左新版暴龍機 無買到ver complete

Gem vs 睇黎有排出， 官圖話佢係新series

新版動畫暴龍機有冇人想要？原價放俾有心人，係孤仔訂的

點自己訂好似會平好多

呢隻絕被中既絕版(確定唔會再出).........係caro岩岩見到2100
我覺得差唔多呢個價
我早你好多買都奶左1600
強國網都應該有 不過呢道我就廢事 你可以上去睇

2100買唔落 睇下有冇2手收算

兩部機有訂！

想知新暴龍機幾時派貨

GEM 每次平賣只會見人拎去再炒
基本上無乜幾可係玩家

搞到我想齊一set細佬都難
剩係欠光孑朗同美美
但呢兩隻肯定話唔再岀啦？

【3月発売予定！まもなく一般予約受付開始！】
『デジモンアドベンチャー』より、
「Figure-rise Standard Amplified ムゲンドラモン」が登場！

劇中の圧倒的なパワーをシリーズ最大級の大型プラモデルで再現！

#プラモデル #デジモン #digimon

呢個真係幾爆，雖然果兩枝炮hea到柒

過咗咁多年終於出機械邪龍
出乜都買

劇中の圧倒的なパワーをシリーズ最大級の大型プラモデルで再現！

希望個模型出到黎個size唔會細過戰暴
見到帝皇龍啲圖就有啲擔心

佢寫到明模型系例中最大隻應該起碼會大其它少少掛

劇中の圧倒的なパワーを全長2５0mmの大型プラモデルで再現。

睇價錢就知唔細
問題係成型色 一定水紋地獄

點解個個都係差呢2隻
大部份都應該唔係一出即買
呢兩隻而家一定係最貴
都係確定唔會再版
光子郎 CARO 見去到2800
D仆街炒家真係

因為個時無留意
Megahouse 一係岀光子朗同超比多獸 我都接受
只係想齊8個細路

見到250mm就放心
水紋對我呢啲上色黨又無乜問題
不過睇圖真係對素組黨唔多友善
FRS系列係得戰暴岩素組黨玩

買爆

不過支砲太細無乜霸氣
脷伸照買

等左咁多年終於出機械邪龍
素組差都買

應該得當年玩過ps1 game嘅人會有機械邪龍情意結

個時個設定型到仆街
由1-5代既完全體部件組合而成最強既數碼暴龍

01比戰暴秒殺好心痛

無計佢先係主角
同埋戰暴係暴龍剋星都叫講得通既

輸正路但係比人秒殺觀感真係太柒
雖然我知戰暴有小光buff

算啦 動畫個隻完全唔跟設定
設定係改造完有超強既頭腦處理能力但冇自我意識
我已經當動畫版個隻識講野既機械邪龍係另一隻野黎

呢張味精少d，應該都似素姐隻色

CG圖黎

睇佢點分色姐，實物一定再差d

希望佢銀色深d，呢隻太白了

呢隻滲返線應該會好啲

就咁睇似戰暴個隻銀
如果係就太白

有無人有訂呢隻？

幾錢 邊到有得訂

新野？
我淨係知舊個隻 大陸炒到上天

舊果隻好柒

實物j爆d水紋

不過呢隻會多人買噴罐整/買噴版
因為機械邪龍以模型方式商品化真係不得了

等咗廿幾年終於出啲似樣嘅嘢
點都會買

gem 隻妖狐獸終於到手
留姬真係整得好平

1千人仔 講得人仔都知邊度訂架啦

新野黎 見無人講咪問下

舊個隻我唔記得係咪可動

隻拓也到而家都未出貨，搞到唔敢訂呢隻

04野好少出 所以一出都係訂左先
呢隻問過話年尾出貨

個pose麻麻地，無端端要攝嚿嘢喺後腳

個post係衰d!

加埋把劍都兩千銀

呢隻我其實麻麻，

如果出凱撒暴龍獸同鎧甲加魯魯或者古代果兩隻，

我一定訂

呢SET係咪有錢都難買到

有錢應該問題不大係美美同光子朗 炒到上天花板

見FB有人5K收到SET

巴打有冇實物圖睇下
見仲有d現貨有得買想睇下儲唔儲得過

新嗰款同舊data01有無咩分別

舊版有幼年期，舊版初版上色極差

我無開阿，因為想連盒儲

其實會同官方圖差唔多

Alphamon復刻
終於唔使食炒

Premium Colour 王龍劍
十三騎應該難啲 但復刻埋其他幾隻都已經好好

某d熱門既皇騎應該都會出

金甲龍 究極V龍 傑斯
再重出紅蓮 白帝

等咗出哩個場景好耐，一定買

希望今次唔好咁快斷line

出X抗就最好

今次似係有翼同有effect
有舊版既都要再買了

bandai有咁好死出新配件?

個影照卡圖咁擺 如果乜柒都無加就算
可以慳錢

如果再版既冇必要剪影掛

原版有翼？

有得訂未仲記得細個睇到眼濕濕

孤開咗23xx

咁撚貴

照買

心動 1516緊

出左彩圖冇之前expect咁靚
我都仲諗緊

same睇左上面張實物 比想像中有d 單調

冇左2隻發光人仔硬係差咁d
比我揀會揀之前60cm高個隻

屌 真紅同墮爆呀 十鬥士呀

出究v同金甲龍就夠

04真係屌極都係乜撚都冇

依個質素要二千幾我都覺貴

屋企搬屋，有無師兄要左隻gem奧米加
不過無盒

幾錢？

1700

污糟到好似跌落坑渠咁

保養差到好似跌過落屎坑咁喎

CHING 上面張卡有無特別？
我之前訂無要到

無 呢個特典係勁濕鳩

多張好隨便嘅卡一張

不過我見反正相差唔多錢就入特典版咁解

1700好貴咩？我記得原價都2000
咁1500有無人要?
唔想掉左佢咁嘥

呢隻嘢size問題>>>錢

買得既人99%係租格仔舖賣野果堆拎去炒，所以一定賤價
gem 系列咁大隻基本上有價無市，要買既一早訂左

講真退坑既寧願掉左佢都廢事益收買佬

cls 數碼暴龍真係乜春都炒
以前無買過GEM 唔知原來個市況係咁
睇黎我係果1%嘅人
GEM帝皇龍甲第一日開訂已經光速訂咗
諗住長期擺起屋企供奉

我講收2手貨99%係收買佬，一手訂果d 唔計啦

網上面2手既gem 你見擺左成年都仲擺緊無人要

我都第一日訂左帝皇龍甲但後悔緊無位擺，但我諗原價放都無人要，不過寧願玩爛掉都唔會益收買佬

退坑早一個月奧米加有盒放咗$1200
依家剩戰暴鋼加放極都放未出

我睇完個size再望下自己個櫃就無訂

之前miss左20th 超龍機..想知邊到有得買返..
預左食炒

digivice: 係咪仲末有消息

想佢出04暴龍機
拓也紅黑色嗰部好撚型

yylam到貨

邊撚到似，睇過？

11就黎一半, 新版暴龍機仲未有

唔係不嬲月尾架咩

白藍，藍金最靚

聽講之後會出金剛武神獸

好靚 不過又係好撚大隻

有部紅蓮機 巴打有無興趣

鋼鐵加魯魯依家咩價左右

Cheapest saw 220

幾錢？想收

有呀 tg傾

個pose靚過gem好多

3000限定依加幾錢？想收

前幾日見全新4000

有大和同太一

汁屋搵到想放 請問呢到值幾錢

睇頭Post啦

$1

最少2000$

係邊度有得睇佢啲最新情報?QQ?

空間問題
只想留GEM
想放哂啲SHF佢
啲啡盒都好霸位

有咩SHF放？

有興趣

岩岩到左megahouse dege colle
比想像中好
想入埋套掌動 難得齊team

暴龍機ver complete肯派貨未

Ver Complete 出年1月喎
11月係派新動畫版嗰部

新動畫幾時派？月尾？

呢隻同之前data1 2 3 有咩分別？ 太似所以無買

其實冇分別因為我之前冇買開
呢套8隻成長期唔洗分2set
同埋最主要食番電影再出呢套

但係係咪冇咗8隻幼年期我見之前有連埋

SHF奧米加+SHF戰暴

新超龍機出咗

提提大家勿幫襯藍店明眼人（精品）

新動畫版暴龍機機日版11月24號出貨

炒孤訂咗唔知幾時拎得

其實行同日有咩分別

日版冇行版既警告貼紙
同埋遲過行版有得攞

喊出黎 訂左日版

到時買多部行版
日版攞黎收藏

希望新版暴龍機有機暴 獸加個兩個新mode 玩

想問下超代暴龍機 有咩玩
有冇得 闖關 定得齋育成

以前20th超代得個內置單打/雙打100層冠軍賽
而家超代Z好似有個XX大陸可以闖關

BTW 超代Z個Box Art真係差紅蓮墮天幾條街

訂左日版仲等緊

有無人已經訂左gem新出個個vs系列？

玩具所訂左

睇完玩具所個價ok wo 就係諗緊去邊度訂

2千有找平過其他

個到有冇炎柱訂埋 好似搵唔到

明眼人打手?blocked

你試吓pm問 今日秒回咁

藍店

個打關 係搖步數定點SET

想買1套 同條囡玩

但係佢又準備出Z2 我屌 又唔想6部買哂

分別就係 大家個 6個唔同既 進化系譜??

新個隻一番賞奧米加好似幾靚
邊到有得散買？

旋拍 FB好多

信和走一轉600 650有隻

fb 賣緊5xx

好 唔該各位ching

孤仔24號派到？

訂左行同日，行快d?

見有啲人訂日魂收到Bandai Email話24號出貨

美版原組數碼暴龍機 有無人玩？之前有訂 ，剛剛收到貨 ，想問我呢部有咩獸 ？

奇趣好似有大量......
透明綠2舊水內有

有冇人孤仔訂日版Z機？
未收到msg未知有得拎未

仲未有新情報 等緊

想知間鋪點叫人拎貨，send訊息？
想直接24號拎

孤注我通常都係打電話通知扲貨，亦都有試過WhatsApp

逐個逐個打電話都幾煩
希望直接自然拎得算

我都係等佢通知算，廢時行多轉

想放，巴打550要唔要？

有冇 DTCG討論台 ？

如果唔介意可以係到傾，想集中啲可以另外開
下個Post幫你擺頭Post

想問下買卡 買原箱12盒化唔化算？

利申新手入坑

要樂趣可以自己開
如果純粹整deck玩就收散卡平啲

自己買包/盒/箱黎開真係純粹過下手癮
無論係砌deck玩 / 收藏1套都係散收平過買原盒/箱

尤其是如果bt04都好似bt03咁既環境
真係好不健康

不過bt-04有04代嘅數碼暴龍 可能會有少少新玩法

我無玩過TCG唔知其他係點
初初見新暴龍卡幾靚都想入坑玩 但成日覺得無從入手
得個教學app比你屈npc機 但booster已經出到04
想學下砌deck 但睇睇下發覺入坑門鑑都唔低
結果都係放棄 儲一套卡收藏J算

去卡舖玩
其實DTCG算簡單暫時黎講

想要真紅蓮同墮天爆裂mode

出呢兩張就爽

03 d閃卡真係唔知比咩反應

啲皇騎有幾隻真係好撚柒

隻gk真紅蓮型撚到

上星期五已經收到whatspp 可以攞得
你試下打去孤注問問

飛去日本買，仲要酒店格離係個倉

日版我都未收到
你係咪訂行版

我睇錯 我係訂行版
日本嗰邊好似呢兩日先派貨
預遲多一至兩個星期

有無爸打知依部邊到有?

想問下 有冇巴打熟

E隻 暴龍機 同 新出既 超代z 有咩分別

已買超代z 三隻 一set同女朋友玩

月尾太一機 係咪先有 步數闖關？

超代z 個打關原素 冇咁好玩

想問吓數碼暴龍最新嗰隻一番賞 有未 ？

google 完搵唔到有冇keywords? 又或者link 呀 唔該

心大心細緊，但又唔想重複犯錯
上次戰暴鋼狗無訂到等現貨炒到pk，而家復刻番鋼狗衝去訂

師兄中間幅圖係DTCG定暴龍機?

之前訂咗部夜光透明但未到貨 遲啲應該好多地方都有

香港有冇？

香港都無配音

孤仔日版z機聽日可以拎貨啦

仲未收到msg

戰鬥 同 黑戰鬥 隻模型要幾錢？ 想買一對

唔知新個部暴龍機幾時派貨 好想試下佢轉色個個機能

日版喎 真心咩
我見上面有巴打話日版24號先出貨
孤仔咁快有貨

我都未
之前太遲訂
行版截咗訂 焗住訂日版
點知日版貴少少仲要遲D先收貨

係呀 Wtsapp話聽日5點後到貨

無收到whatsapp 我係第一日訂 巴打咩no. ？

記錯左唔係第一日

下 第一日訂都冇
我7月尾先訂架
你聽日打去問下
345蚊應該係日版冇訂錯

我都係第一日訂都冇

戰暴唔再版 把撚

定啦

新暴龍機？

呢3部

孤仔拎得機

Digivice?

Pendulum Z

digivice幾時先派

張單寫12月

訂果陣好似話11月拎貨

我仲未收到message
我係入數訂
冇實體單
好驚佢走數

冇實體單都有相
孤仔完全唔洗驚
細鋪就難講D

是旦啦呢部

無訂超龍機

一班11，尾水就12

最近先玩
張特別畫真係型好多

機械邪龍模型孤仔開咗訂未

見周街都係貨

會唔會諗多左 , 原版 SHF 盒繪幅圖都係有翼
最多可能俾個能量球公厠 effect part

少少氣就叫翼？
即管放長雙眼睇 反正有舊版

黑影用左呢幅圖姐

無舊版
有無改都直接買新

亞古獸點先進到勇氣亞古獸？
進到戰鬥暴龍獸就上唔到去

有咩卡最近想儲返

有冇人知Z機合體條件係咩？
以前成熟期滿能量就可以
岩岩進左成熟期想試下合
但佢令頭唔得 又唔見有能量

好似要破左16關之後亞古獸會直上

今日收到通知叫我拎隻土人
如果24號有埋新動畫機就過兩日先一次過去

咩土人

24號日版出 最快到港都下星期四左右我訂左港行唔知幾號

Sor，我都係行版
26號本身都要去九龍灣
可以一次過攞埋就等下先

感謝巴打 終於進到

我訂咗death stranding 土人啫

Z機有無現貨？咩貨算正常

有冇巴打訂咗日版？

等緊digivice
係咪話最快聽日派貨

日本聽日出貨
唔好咁心急

次次都有人心急到除哂褲問幾時有貨

希望行版唔會又快過日版有

大埔超級城有間玩具鋪有得買喎

我拎咗現貨差唔多成個月了

新暴龍機行版聽日開始派貨
日版唔知幾時有

咁就正
後日可以去九龍灣拎埋

指緊邊部

新動畫果部

希望日版快啲

我訂左行版喎

早知訂行版 日版又貴啲又要耐啲 後悔

真係其實好似無分貼 只係多張警告貼紙
可能要等多個星期先有貨派

真係今日有?

岩岩問過,話月尾先有

六月訂 日行版
仲要等到月尾🖕🏻

收到孤注whatsapp 今日5點後有得攞

digivice: ?

我都收到

3點

應該跟次序send信息派貨，我估

5點果轉係日版？

訂左行版，收到whatsapp 5點後拎

一樣行版3點

福姑都返左貨

邊間訂？
我孤仔訂行版未有whatsapp

訂咗日版+1

新機咁大盒

有無相

行版
3點應該係信和分店
我葵芳店訂遲少少

灣仔

有無得開黎試玩？
收到msg要 1830先到貨
但我都諗住聽日先一次過拎

有無講有得用機暴 獸加武裝mode

仲有無要一番賞？
訂左一箱各一留完要放剩係果d

日版幾時派

唉 睇黎都要下個禮拜後

我估起碼星期6打後
pendulum日版都遲行版4日

有冇巴打知pendulum點進火神路線

等啦仲有digivice 2021個部都訂咗日版

我都係

中伏，我都訂左日版

日版無得拎

一扭到貨通知！

6點半後有得囉

抽既？

今晚拎機
想知呢部係咪chok機

係，岩岩拎左

巴打影相睇吓止吓痕先

Thankssss
好興奮

日版定行？

開盒呢

毛巾你放幾錢

係咪日版黎架，有個咁既盒

入面係咁架

行版

嘩，個盒靚